緊急尖沙咀大遊行！遊行去poly 有冇得諗？

去完poly 今晚再去愛丁堡！

咁先聚到人去反包圍班狗又得
做咩都得

推

推呀

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

出左

2:30 梳士巴利公園等 3:00起行 好唔好？

要快！poly手足頂唔到好耐！

咁急。。。

真正圍魏救趙係攻埋西隧同東隧

大家比下意見！

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動